排氣喉事件市民最簡單做到嘅應對係咪沖多啲厠所？

大家都沖密啲
就算有人中咗招啲屎尿都好快沖淡沖走離開大厦 right?

大家合作唔好整塞個廁所

又係we connect 嘅時候

搞番個十點鐘沖廁？